半年搵唔到工 就黎跳樓死

借朋友acc上黎呻下

運動初期罷工罷到公司啲人屌我 後來我辭職果時仲拖我糧
點知辭撚完職就搵唔番份穩定工作
自己本身仲咩緊好多債 呢半年靠啲散工吊住條命
上網日日搵到好多地方都話請人 留電話叫人ws佢
點知果啲一係唔覆機 一係就九秒九話請左人
而家啲追數電話日日都係咁打黎 朋友借得既都借左
屋企人同得差唔多一樣咁窮幫唔到我
我真係好撚無助 無學歷做唔到啲好好搵既工
而家連普普通通既工都搵唔到 真係好想跳樓算撚數

做步兵搵餐晏仔先囉

唔明呀ching 咩係步兵

Foodpanda 送外賣
一單好似有幾廿蚊 係屋企附近送下行路都得

無咁多本學咩人罷工同辭職
香港是個好現實嘅社會
你為民主為理想無問題
但又要罷工又要後悔

當初啲人個個係到屌唔罷工就唔係香港人
而家掉番轉比你呢啲人屌我無本事唔好學人罷工
我屌你老母

最鐘意企係道德高地掃射你班廢青
將平時返工既怨氣發洩出來

光復香港？唔洗搵食呀？
五大訴求？唔洗供樓呀？

你爭取到，我咪企出來話「我一直支持你地！」

你爭取唔到俾人拉左，咪講句死黑警等住俾天收、係自己IG貼兩張圖就巴撚閉。

你覺得我講野唔啱聽？但大部分港豬都係咁，你話我五毛都咁話。

躝啦
而家樓主有冇話因為罷工而後悔呀
九唔撚搭八
寫段野長就有道理咩

好啦，咁我繼續死返去OT先，我最愛返工啦

我一心唸住 香港人出一分力啦 唔好睇小自己
如果你連罷工都唔肯 你仲可以為香港做啲咩
當初我信香港人會堅持落去
於是我罷工了
當初全世界都係到屌曬鬼咁話奴性咁撚重做咩 光復左香港你驚無工番咩
而家比人掉番轉串我無本錢學咩人罷工

搵錢多既就話我負擔重 成本大罷唔起工
到有學生罷課 fg罷工就話你無本錢學咩人罷工

你永遠無法滿足所有人

做你認為正確既事

幾歲、學歷？

做個保安囉
渣的士囉，黃的好多人坐
電單車送餐囉
無學歷都做得，即時入行。
香港人精神

我唔知點幫你，學生only
一係試吓搵私補？

搵下黃店請唔請人？

樓主，都好尊重你為左場運動響應罷工
係估唔到之後又殺出武漢肺炎姐
呢一年大家都辛苦，我好多個fd做飲食既都失業
一係就放No pay leave
樓主你幾歲呀? 唯有搵吓抄散囉
撐住呀，希望快D完啦個疫情

你係巴定絲？
之前做開乜嘢工？
咩學歷？有乜工作技能？

如果唔介意屈就，志在有糧出，學其它巴打講做住外賣步兵先啦，近排生意唔錯
或者做call center，長期請人

艱難時刻，乜都做住先
騎牛搵馬啦

亦欣賞你為抗爭運動付出

冇學歷成點?中六grad??

樓主最大錯誤就係信錯cctai
叫人罷工但他們其實好多未畢業

因為罷工而無左份工
尊重你
因為武肺令到你搵落到工
唔係你問題
而差落d數
咁呢d係關你事啦掛

攬炒係咁架啦

搞咩差人錢

同意
同埋其實而家大把人陪你搵唔到

攬炒係要有人做地底泥架啦
唔駛坐監咪好囉傻閪
仲要差人錢，on9

尊重女性